Q：为什么锁帧？
A：在UserValue中配置自己的最大帧率，是为了让一些功能稳定使用

Q：如何打开教程（.md）文件
A：使用文本编辑器即可，建议使用VSCODE打开

Q：游戏视角无法转动
A：请打开CFG主程序后重启游戏或者打开购买界面

Q：必须要开着主程序玩游戏吗？
A：鉴于之前一部分恶意用户的种种行为，现在不再允许使用纯CFG，必须打开主程序才能使用本产品

Q：创意工坊无法使用
A：这是CS2的限制，无法解决

Q：为什么灵敏度不太对
A：在UserValue中配置自己的灵敏度，其中，开火灵敏度指的是，当你按住开火按键的灵敏度，而非你的视角灵敏度，
在CS2中，二者本身是绑定在一起的，因此，你可以将开火灵敏度的数值与视角灵敏度设置为同一的数值

Q：为什么我感觉全自动急停功能会滑步/黏脚
A：首先，你如果要使用移动模块，你必须锁帧，且建议锁帧到你能够稳定达到的帧数，一般来讲，显示器刷新率+10是最佳选择
然后，你需要调整你的急停档位，即使你使用半自动急停，也需要设置档位，请不要想当然认为档位越高越快，你不得不通过自己手动调整选择自己最佳的档位
使用全自动急停的用户，请尽量将自己的移动方式设置为Normal，而非SOCD或者Nullbind，在某些情况下，他们可能并不能达到最理想的兼容性能，所以，请务必选择Normal
对于半自动急停用户，如果你并没有全自动急停的需求，建议直接关闭全自动急停，如果迫切需要二者同时使用，建议调低你的急停档位，这可能会损失你的急停效率，但是这会大大提高兼容性
使用任意急停辅助功能的，不需要再手动急停，否则将会有一个额外的速度，导致移动滑步

Q：虚拟撞火枪托没能被正确开启关闭/R8左轮无法使用
A：虚拟撞火枪托分为Switch和Smart模式，其中，当Smart时，如果正在绑定产品提供的物品栏槽位（不包括滚轮切枪），将会尝试智能开关虚拟撞火枪托功能
当为Switch时，虚拟撞火枪托仅受到控制台命令和绑定事件的影响

Q：玩游戏的时候，游戏崩溃了
A：这是游戏自身空指针造成的崩溃，目前触发原因不明，我们没有能力解决

Q：提示运行路径错误
A：确保你正确将产品文件夹放入了CS2 CFG的文件夹，注意，是game/csgo/cfg，而非csgo/cfg

Q：安装产品后，游戏对局中聊天栏的广告信息如何去除
A：它没有必要被去除，目前不提供任何支持

Q：准星颜色不对
A：去CFG设置更改准星的RGB颜色数值

Q：部分功能在配置的时候没找到
A：可能在功能轮盘内，例如加速静步

Q：关于对“外挂”的零容忍
A：近期，多名“外挂”用户使用本产品，我方对“外挂”持零容忍态度，对“外挂”的定义是：读取了CS2游戏内存的任何行为、通过[第三方软件]进行输入自动化的行为（例如鼠标宏驱动）
在对“外挂”的定义中，我方明确将游戏内的自动化脚本与第三方程序的自动化严格区分，本产品甚至可能通过部分检测判断是否是“外挂”用户，从而达到禁用“外挂”的功能

Q：为什么绑定按键即使设置为空，按下还是有功能
A：本产品并不提供解绑系统，当游戏已经绑定了一个事件，你需要手动去控制台输入unbind <key>以解绑这个按键

Q：游戏内的绑定被CFG给覆盖
A：特别说明，CFG不存在的事件仍然可以通过游戏原版绑定系统进行绑定，如果出现原版绑定被覆盖的情况，建议优先检查CFG绑定系统是否有重复的按键被占用

Q：遇到了CFG使用问题怎么办
A：我们唯一接受的issues途径是通过discord频道的官方论坛进行提单，如果在其他任意位置，例如QQ群、discord聊天群内反馈，都可能被直接无视

Q：关于定制产品功能
A：目前时间不是很多，看心情，随缘，联系请去官方论坛提单，不接受任何私信

Q：轮盘没有文字
A：请确保正确安装了CFG，具体安装方法请阅读教程文档，如果有任何疑问，去discord官方论坛提单

Q：自定义道具为什么没有 “列车停放站” 分类
A：永远不会提供本地图的任何功能，是的，永远

Q：和Cap1taL是什么关系
A：网友

Q：和恶俗硬汉是什么关系
A：不知道

Q：和airisu是什么关系
A：无可奉告

Q：如何确定程序不含后门、病毒
A：信我就用，不信就不用

Q：官方网站打不开
A：中国大陆地区存在国际互联网阻断，目前无法解决

Q：与其他公司产品的兼容性
A：全能产品，不提供兼容

Q：问题不被受理，官方态度不好
A：这是玄学问题，如果你使用的头像是二次元美少女人物，问题被受理的概率和态度将大幅提高（可能吧）

Q：双准星功能多久上线，准星快速回正呢？
A：永远不会，如果需要双准星，请使用第三方准星软件；准星快速回正本身没有任何用处，且只会带来负面影响，综合考虑，不会加入

Q：自动身法/压枪如何使用
A：已经失效，暂时无法使用（除非你能随时改变游戏帧率）
